台版COME ON james 鄉民爆台大醫科女無縫接軌學長 已忘記昔日教他的學霸男友

去年高雄女中正妹馮琪淯以全校第一名考上台大醫學系，當時馮琪淯喊話在台大醫科等著雄中魏姓學霸男友當她學弟，今天適逢西洋情人節，但在批踢踢卻傳出馮已經和魏姓男友分手，並刪光在IG上的相關照片，新對象則是同系帥哥學長，網友回文指「早就分了」，也有網友認為，「分手就分手，18歲的感情要多穩定」。

去年8月大學指考放榜，馮琪淯以全校第一名考上台大醫學系，馮當時透露，高一校排名400多名，高二時與失聯多年的國小同學魏姓同學聯絡上後成為男女朋友，和男友交往兩年來，約會地點都在市圖一起讀書，談戀愛後因「有人陪我讀書」，成績躍升至全校20名，很訝異考上台大醫科，最後還喊話等魏姓男友當他學弟。

不過，昨批踢踢八卦版卻傳出馮琪淯和魏姓男友分手消息，網友以「雄中重考跟台大女友還在一起嗎？」發文，引起不少網友熱議，網友angellll回應「早就分了很久了吧」，另名網友EvilPrada也回應說：「早就分了，當時新聞出來過沒幾個月，就傳分手了」，另有網友指馮女在IG上面把魏男的照片都刪除。

《蘋果》觀察馮琪淯臉書，最新訊息為去年底的「醫學之夜」發文，並無魏男相關照片，馮女IG則因為私人帳號，無法得知其情況。《蘋果》在臉書發訊息給馮女，但至今尚未回應。

指考放榜，馮琪淯是高雄女中唯一考上台大醫學系的應屆生，從校排400多名衝到第一，如願進台大，她受訪透露，高二和就讀雄中的學霸男友在一起，兩人互相激勵，但這次放榜男友卻失利決定重考，新聞一出，引發關注。馮琪淯臉書發文，表示自己不成熟對男友造成了傷害，對他以及男友父母道歉。

慘 , 男友幫臭西補習結果自己考不到 , 希望男友已經扑過 , 否則損失大

前男友有咩慘，台妹係可以口講不要不要，但身體依然俾前男友射得滿滿

我怕..... 只揸過波

喺香港都唔算係正妹啦

真識講笑

咪又係雞

come on james

可否試着成熟一點

臭雞無分國界
不過香港雞多過台灣雞